《立場新聞》已向PPRB查詢，「擸多個過嚟咪夠囉」警員是否妨礙司法公正

在截查期間，有警員曾大聲說：「限聚令呀嘛」，「擸多個過嚟咪夠囉」，然後疑似是其同僚的人回應「 ⋯又唔好」，之後大聲說話的警員向被截查的青年呼喝：「你要解釋，向法庭解釋。」...

《立場新聞》已經向警察公共關係科查詢，被截查現場人數、有否違反「限聚令」、警員表示「擸多個過嚟咪夠囉」是否涉嫌妨礙司法公正、會否調查事件 ...

Free HK Media

依加班狗深知要搞到你
尻黎落charge個下 比人落個個已經輸左
要曬時間上庭
純粹浪費人時間都夠

等睇「警方发言人表示，警队非常重视人员的操守，调查后如发现有任何违纪行为，必定严肃处理。」

會調查，查完無問題，close file

PPRB係冇實權既垃圾公關部門黎，前線散仔狗有大sir照住驚閪咩

已訓斥

呢句雖然係殘體字, 但係係popo角度出發睇完全冇違和感

訓斥左

拉唔拉我話事

告唔告都係我話事

向平民開幾槍實彈都無後果 而家鳩up幾句根本唔會care

如有不滿，可向警察投訴科投訴

前線散仔駛撚人照咩
一槍打瓜大sir
其他大sir er都無得er

嚴肅咁鬧兩句？

e.g.

Push

PPRB咪有位叫胡振豪既獌狗好鍾意踢波既
夠鐘出黎搬龍門la

最多咪訓斥

收嗲啦大sir

一定話你段片經過EDIT

最多都係“訓斥”

應該會亮劍屌番立場同free hk media轉頭

唔止呀，仲有公職人員行為失當

齋睇呢個comment以為係支那公安回覆

有分別咩？

PPRB: 有咩咪投訴囉...哈